%表題   らくらくDCL
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL rakuraku Manual},%
 pdfsubject={etc},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; rakuraku},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

%
%履歴
%\Drireki{
%         95/04/13 余田 成男 %(サンプル集を中心に作成)
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%        }
%
  \Dtitle[らくらくDCL]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
          らくらくDCL\\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/rakuraku/}

% \Depsfdrafttrue                        % for non-PS printer
%\includeonly{%
%             umapdemo/umapdemo%
%               }
\makeindex

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

%1
  \Dchapter{はじめに}
  \Dinclude{intro/intro}
  \input{column/colflo1}
%2
  \Dchapter{とりあえず使ってみよう}
  \Dinclude{quick/quick}
  \input{column/colflo2}
%3
  \Dchapter{描画の基本(1)}
  \Dinclude{kihon1/kihon1}
  \input{column/coldcl1}
%4
  \Dchapter{描画の基本(2)}
  \Dinclude{kihon2/kihon2}
  \input{column/coldcl2}
%5
  \Dchapter{レイアウト}
  \Dinclude{layout/layout}
  \input{column/colfrt1}
%6
  \Dchapter{USPACKを一工夫}
  \Dinclude{uspack/uspack}
  \input{column/coldcl3}
%7
  \Dchapter{座標軸}
  \Dinclude{uxyz1/uxyz1}
  \input{column/colflo3}
%8
  \Dchapter{もっと座標軸}
  \Dinclude{uxyz2/uxyz2}
  \input{column/colflo4}
%9
  \Dchapter{2次元量の表示}
  \Dinclude{u2d1/u2d1}
  \input{column/colfrt2}
%10
  \Dchapter{もっと2次元量表示}
  \Dinclude{u2d2/u2d2}
  \input{column/colfrt3}
%11
  \Dchapter{欠損値処理いろいろ}
  \Dinclude{miss/miss}

%12
  \Dchapter{カラーグラフィクス}
  \Dinclude{color/color}

%13
  \Dchapter{フルカラーグラフィクス}
  \Dinclude{paint/paint}

%14
  \Dchapter{地図投影や3次元図形も}
  \Dinclude{map3d/map3d}

%15
  \Dchapter{グラフィクス以外にも}
  \Dinclude{others/others}

%16
  \Dchapter{付録}
  \Dinclude{append/append}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
